香港被納入粵港澳大灣區

總理在今年的《政府工作報告》正式把「粵港澳大灣區」納入其中，這意味著，包括深圳在內的珠三角核心區的11個城市將迎來巨大的發展機遇，而更是有專家預測深圳將會成為「灣區大哥」！

全力打造全球第四大灣區

「粵港澳大灣區」主要包括深圳、香港、澳門、廣州、東莞、珠海、佛山、中山、惠州、江門、肇慶

國際一流灣區有紐約灣區、舊金山灣區和東京灣區。經濟高度發達！粵港澳大灣區的GDP總量已經達到1.24萬億美元，超過了舊金山灣區，未來的目標就是成為第四大灣區！灣區的建設將全面提升區內城市的地位和價值，深圳將邁向世界級城市！

So what?香港人咪又係......

借機會吸乾香港發展深圳

慢慢消失於世界

冇咁快，十年左右啦。

“深圳“，就包括埋大家宜家身處的香港。

粵港澳湛周生生我就識

吸乾香港

大陸最鍾意按一堆名黎呃錢cap
九成cap完水後又冇影